有冇人覺得李嘉誠好可悲！明明咁多錢都要奶共！可憐呀！~~~

長和系創辦人李嘉誠接受「大公文匯全媒體」訪問時指，任何國家對自身國家安全問題有權責，不必過分解讀。

李嘉誠又指，通過港區國安法，希望可以紓緩中央對香港的擔憂，發揮長遠穩定發展的正面作用；同時，特區政府責無旁貸，要鞏固香港人對「一國兩制」的信心，和強化國際社會的信任。

報道又指，李嘉誠日前感冒不適，身體不太舒服，因此未能及時回應媒體查詢。「今天精神稍好即馬上回覆了記者有關查詢，充分展現出一個愛國愛港商人對國家對香港義不容辭的責任」。

我做窮撚，但起碼我有獨立意志！

鍾鎮濤：「金錢破產並非末路，人格破產才是絕境。」

商人無愛國。邊度有利益就會奶

有錢但權係人地到，都冇用。安d罪名比你，由首富都變階下囚

馬雲 馬化騰夠有錢啦
下場係點？

首富不好當，回顧中國十大富豪下場

連登仔神聖不可侵犯有二人 ,先有侵帝,後有誠哥
好奇伯母要經歷幾多次性高潮

點只咁少，Bob叔、大J、杜汶澤

大鳩算數啦,得班鳩衛兵
bob叔呢個真
仲有王喜,想比佢屌屎眼

冇病呀？每日新聞？
share垃圾支那content farm?